網路平台販售「別開槍 我不是中國人」T恤 中媒氣罵：歧視中國人

2006年創立於澳洲墨爾本的創意設計商品平台Redbubble，專門為獨立藝術家提供一處可讓
他們發揮的天地，有超過70萬個獨立藝術家在Redbubble上分享精采作品，從衣服、壁貼、
口罩、手機殼......各式各樣的創意小物都有。但近日該平台上出現了讓中國官媒《環球時
報》大動肝火的產品，此外，一些網路平台另有一系列印有「I'M NOT CHINESE」（我不是
中國人）的T恤跟相關商品，讓中共官方喉舌《環球時報》氣得大罵是在歧視中國人。

在Redbubble上搜尋關鍵字就可以找到許多印有強調自己「不是中國人」字樣的衣服，有的
聲明自己是韓國人、緬甸人、馬來西亞人、新加坡人，總之不是中國人。

有discount嘅話小粉紅會唔會爭住買

我係中國人呀hi

最中意睇頭條、hk01

食元氣東海堂

買小米華為

用富途牛牛

總之我係中國人呀HI

有無香港

好方向

叫支那整件「我是支那人 有種就開槍」嚟反擊囉

好嬲好嬲

連CCP三隻字都唔用
根本就係中共既內鬼搞出黎撥火

問樓主

整件比中國人「我不是人 我是中國人」

冇歧視，學子華寸政協金句：向你解釋就鄙視你，問你攞貼士就打劫你。

話自己唔係支拿人即係歧視？神邏輯

歧咩視 話自己唔係中國人都歧視
咁我話自己唔係美國人 係咪又歧視緊美國

分分鍾支那人買得仲多件過你

冇都大手掃貨啦 當然仲有離岸愛國嘅香港藍蛆

個標題以為係香港嗰間中華煤氣

有學問

【國安漏洞】楊潤雄等大量高官子女走佬到西方 向中國愛國教育說 FUCK OFF！！

呢班人應該大手買入左

「YES,I'M ASIAN. NO,I'M NOT CHINESE」

支那咁鍾意唱反調，我估好快就有件「我是中國人」

上年已經大把人話呢個idea有得做！

根本係市場剛需 成個亞洲黃皮膚人口減去支那 就係個market size

成班大中華膠上年仲係度鬼屌